大家好 我係牙佬

唔好再牙我老母
Peace~~

pea你老母子牙

牙你佬母

我係拳佬

佬你老母